喺連儂牆見到原創文宣，搵返個 page 得500個 like 都唔夠

喺區內連儂見到呢幅，即刻上 fb 搵下某李

得473個 like!

佢仲有其他漫畫

快啲入去支持下

幫手推多幾次呀

p 牌推唔郁

推呀

推

推 幾可愛

push

pish